琴晚朋友報夢叫我唔好用Sofi

屌好撚邪 琴晚發夢夢見同frd食飯
之後同frd講我股票最近贏左啲錢
之後有第二個frd就搭爹問我用咩apps買股票
我話SoFi 佢話你係咪on9？
點會用依個垃圾apps買
我起身諗左一陣點解佢會咁講
但係後尾已經唔記得左件事
仆街今日即刻死ser 屌你老母好撚心寒

你朋友有朋叫你買邊隻